【美國覺醒】GME事件 左右翼草根力量聯手對抗deep states

民主黨AOC怒斥Robinhood做法不可接受，禁止散戶買入的同時，卻容許大型對沖基金隨意買賣。而共和黨Ted Cruz竟然完全同意AOC的說法，隨後向記者表示他希望看到「一些透明度，一些答案」，「從表面上看，這似乎有利於少數富有的、有影響力的玩家，而犧牲了普通公民和普通商人的利益。」

連登仔夢想既左右翼聯手打deep states要成真啦